# dighum/online experiment

Verkortte versie van een experiment uitgevoerd bij TNO.
Af te nemen via crowdsource-diensten (Mechanical Turk/Prolific etc).

Online uit te voeren via
http://datavisualisatie.tno.nl/dighum
